蕭生d片愈來愈好睇！！

有左報料之後 咩柒都講！！

好多大陸聽眾聽蕭生

可能燒山自編自演來，唔好唔記得佢編劇出身